突然之間諗到一個好型嘅term

呀叔．魂
簡稱A suk wan
巴士呀叔都係asw嘅典型例子
有壓力有唔岩嘅事要爆就爆，絕不啞忍吞聲不姑息養奸
豆腐火腩呢啲咁精刁細啄嘅浪漫細膩情懷都係asw嘅表現
燦神係充滿asw智慧嘅象徵

同場加映
呀叔．暈

香港呢個彈丸之地
住左一群充滿asw嘅大叔
韓星?
佬味?

擁有豐富閱歷同人生哲理嘅大叔
先至係連登仔學習嘅好榜樣

好尷尬

同即刻駁嘴有得揮

做咩啫你

嘩屌 搞唔掂

樓豬你走先，我一夫當關

嘩屌 好撚老尷

充滿智慧嘅呀叔．魂圖集
係現代人不可或缺嘅精神食糧

抗衡青春少女肉體同肌肉男嘅荼毒
連登需要ASW

將三隻中文字轉做英文就叫簡稱？

鍵盤三連ASW

你咁樣即係抄魂初弒啫

睇標題已經覺得同即刻搏咀有得揮

香港人只係識跟風追其他國家嘅潮流

廿年前跟日風
十年前吹韓風
而家又吹大陸風聽乜鳩嘻哈

痴線 好型呀

臭雞文化都係香港男人太重視性而泛濫

女權? 身體自主?

大叔要堀起，帶領新潮流

點解李私煙呢個八婆當年可以出黎亂講野

就係因為市面上缺乏有智慧嘅大叔正面抽擊佢

樓主我支持你

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館洗廁所？

陶傑呢啲抽水才子香港唔需要

就好似吳宗憲話台灣娛樂圈唔需要佢個仔呢啲咁嘅人一樣

香港需要充滿ASW嘅大叔
平時處事低調，有事唔怕上鏡，應屌則屌
教訓廢老，幫理不分強弱

唔理自己有冇能力打贏對手
就算冇做GYM係需要嘅時候都會以武犯禁

呀叔教訓年青人道歉要真誠有禮貌
道歉要大聲啲
香港年青人太孱弱
相比之下呀叔中氣十足
聲如洪鐘連珠炮發仍然氣不喘汗不流

呀叔親身示範咩叫追住黎屌
為左追求公義，平反所受到嘅不公對待
一方面怒屌對方
一方面展現出驚人嘅體能同深厚內功

大叔教訓mk仔

有呢班大叔去教訓大媽
香港明天會更好

dark souls

沉穩嘅大叔